手球，禁區向上踢腳，從後踢跌都無事，抵你地威威

下次有曼聯球員俾人踢斷腳唔好怨

得喇 得喇 輸住瞓啦

弱智樓豬

曼狗質素係咁上下

準備歐聯出局好過啦

訓啦柒頭

不如怪隻250寧失三球仲好啦，大家都係鏝樓主你攪到我好老尷

lin俾人踢果下唔講

得喇，D腳斷晒喇
瞓啦

冇改錯名

獌狗有咩做唔出

仆街嬲撚到 走去逐頁cap

到底我鏟中波先中腳點比十二碼

谷住道氣 打個飛機會好瞓啲

真係陰鳩公

唔見你講下班鏝 輸咗早啲抖啦

知啦，4424啦，唔好嬲啦

睇完獌狗4424好撚嬲
依家嬲到訓唔著
等我cap哂佢地圖開個post慢慢屌先

邊度中波

3分已袋

等我逐個post護航先
利申 曼

又唔係獌拎冠 做乜咁撚谷氣啫 贏一場啫 傻豬嚟嘅 打完飛機好快啲瞓喇

唔好嬲啦 我幫你咒班獌狗

250 係on9，但黑哨都係不爭事實

大夫從後辣低福頭都好似係黃

各位兄弟我地再入多次獌區爆閘好冇

吹咩 三分已袋

唔係阿古獸俾人踢先會有lin個下？

有得咁計架？

你搞到我大聲笑左出黎

打和啦super

啲分有無得計落下季用

痴撚線 唔知以為上緊數學堂

即係lin果下比人殺撚左都無問題

球證黑到咁 之後鏝實躁底架啦 無得咁計架?

樓豬今晚訓唔訓到
我訓先啦

見到樓上班獌仲有面死撐真係正

冇，不過冇壓力咁睇住你班Glory Hunter焗9住道氣
一路谷到落下星期都仲有得谷
其實都幾爽

我鏟中波都要報仇咁唔好踢波了

輸住瞓 好辛苦

贏波就ok la, 上半場仲死緊老豆咁既款

佢地踢人就係魔性，人地踢佢地就斷腳啦

曼迷係最正

踢你就緊嫁啦 英超打吡唔狼死你不如去睇冰壺

岩岩我鏟你果球真係鏟中波wor清

咁厚顏無恥既球迷真係威威

又多件嬲嬲豬 你地d空難post呢

樓主人生做得最岩就係改岩username

夾腳唔講 下下踢跌hehe 唔講
唔通有新鏡頭？鏝鏡呀

樓主父親大人

呢個真

2球penalty要有 不過真心唔覺pogba果球要紅

你捧嗰隊又真係冇glory好hunt 唯有hunt derby啦

有你呢句就得啦 遲下獌比人踢唔撚好出聲屌

打個飛機 唔好谷住喇

唔好嬲啦

嬲到

技術性犯規冇危險半場未過拎黃牌有咩問題
唔講lin 前後夾腳 唔講福頭反擊既 唔通盲撚咗

班小學雞早十年睇打比應該心臟病發

呢句真係萬能
你老母同啲一樓一都差不多質素

鏟後腳唔撚理過唔過半場啦下話？ 擺到明唔係想去個波 福仔咪黃咗 唔係單刀唔洗紅

唔講其他 乜撚野福頭反擊 又唔係單刀 俾左黃仲想點 明眼人都知4424啦 仲死撐 中立球迷睇呢場都嬲撚到仆街

一句打比就合理化所有野

俾你老豆睇到我屌你老母果陣應該心臟病發死

有隊好似已經出左局

打比吹得鬆不嬲架喎 啲球證都有講過 小學雞睇多啲波啦

一開波，羊球手球又係打比特色？

無回應？！

羊禁區踢中阿古路腳，唔吹？

講之後發生果啲？

係咪咁撚無恥呀？

羊格頭10分鐘手球+MMA史達寧咩事都無

你老母 波打手點吹啊
條女送波餅比你 再告你非禮得唔得
不過你條死毒撚應該未揸過波

你老母個閪就係不嬲都鬆

小學雞，小學雞做乜尻

唔好嬲啦 留返周中先嬲

地波都可以波打手, 獌狗係咪4隻腳掂地踢波

自己訓底想用頭頂走個波自己個閪腦預唔岩位 再用隻手擋走個波叫波打手?

獌就吹得鬆過條友條女嗰西
鏝就緊過處
吹得鬆同兩邊唔一致係兩樣野呢嫁

完全冇機會拎到波下
從後落剷中晒腳，紅10次都得

你同幾年前d巴係到嘈鍠有咩分別
難道鏝頭先又好君子
英超係咁嫁啦 睇唔慣轉去拜狗囉

一齊再睇點樣中晒波
成隻腳就係波

又唔佢地曼迷吹，佢地只不過講風涼話姐

夾住lin果球呢? 福仔果球呢?
你老母就真係唔慌唔鬆喇

無睇到明顯蓄意不嬲都55波架啦柒碌 咁嬲唔寫信去足總投訴？

你地咪無視晒鏝啲野 屌

我嬲撚到cut now, 有無反獌朋友gun

投訴又要搞幾星期, 到時都捧左英超

喂呢球有得拗 但你搵條好少少既片啦
正面個鏡頭cut撚左個波你都擺出黎

點撚樣唔中波呀傻西

你條廢青日日蒲波台講廢話 點會無時間

鏟你咪鏟你 又唔會拎牌 又冇12牌

英足總即刻做野咩柒頭 你估好似買球證咁快手
關我有無時間咩事

比撚左實際意見你又唔做 又要繼續吠
繼續係波台嬲嬲豬 一定改善到英超球證質素

咁又靜撚左 而家啲反獌好低質

跟住中埋成隻波囉，冇錯架

中波先呀，之後斷腳都無事啦

講返lin俾人夾爆啦，福仔俾人從後踢